【預言家】721連登post必有內容

散啊
唔好送頭
今日唔係衝既時機
留力走啦
唔好衝動
未計劃好唔好衝, 等計劃好先

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

歡迎補充